{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64438&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성달비치펜션"
    },
    "text": "チョンガン海辺の近くに位置するペンションで、全客室個別テラスバーベキューがご利用いただけます。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2人当たり5,000ウォンがかかります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者やペットは利用できません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "5:00から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "22:00以降の退室となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人当たり5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴でない未成年者やペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 294
    }
}